髮型師問你 剪成咁O唔Ok...

如果覺得唔OK，應該要點答佢？

：唔係咁呀，你剪返長佢先啦，重新剪過得唔得？

我都唔知佢問嚟做乜鳩，唔通剪得柒又打佢一鍋咩

咁你想佢剪完 直接叫你埋單?

剪左個$800韓狗飯碗頭？

剪得柒就唔好比錢
但要比次機會佢
約定佢下個月會再黎過剪
剪得好就和數
剪唔好繼續唔比錢
如此類推

唔通唔俾咩

剪開$60

咁都好 唔洗煩 又到去全部剷陸軍頭 揀都冇得你揀

次次剪柒咗都含淚講ok...

之前次次剪頭髮都叫佢決定點剪，今次過年我同個髮型師講你話事，佢真係剪左陸軍裝比我

唔ok可以再修呀

唔ok
你同我剷青算

唔應該剪嘅都剪左應該點修

有時可能覺得側邊未夠青咪話再青啲
跟著佢又可能勸話青啲唔好睇
但我照話想青啲 結果佢幫我剷青啲係我鍾意多啲

巴打 個髮型師多數剪得邊到唔好
你有無坐低之後真係用一兩分鐘講下點剪
或者比相佢睇下

Btw我都係剪60$
但係同個髮型師幾夾
剪之前會傾下點剪
我有啲朋友見我剪得幾好又跟我剪 但係唔熟唔夾反而剪得唔好
剪頭髮最緊要睇夾唔夾 有無溝通

你下次同佢講定咩唔應該剪囉

咁係你抵撚死 夠膽俾人發辦

想俾佢夾住個頭黎含....

又無野既，我都接受到當新look，係見到你地講陸軍裝先提下，不過可能佢下次幫我剪埋光頭

巴打陸軍頭都carry到 一定好撚型

型唔型唔講啦 不過陸軍裝想好睇好考五官同身高，剪完個人成熟左就真既

應該大隻仔先啱 我呢啲潺仔剪完就成個 on 9咁

其實有時想剪好睇啲 想俾張明星相佢睇跟住嚟剪 但又驚俾人笑鳩自己carry唔到